大家有冇諗過連登成日想嘅移民同每日150支那人落港本質上其實一樣？

想移民嘅你地究竟有沒有關心過你想移民嘅國家嘅人感受？
你地同樣侵犯佢地嘅工作機會、利益同社會福利

冇
連登仔本質上都係蝗蟲
有多小小道德咁

如果揸正牌移民又好似唔同講法
eg 移民過台灣 首先要有筆錢 跟住要開鋪頭做生意
係增加當地就業機會
而香港呢百五個廢人係要香港養
點同
一邊有付出俾當地政府 vs 一邊廢人無撚用
利申：鳩嗡唔清楚所有移民既野

移民國家一樣討厭港蝗

冇
本是同根生
本身上一代香港人都係走難走落黎

我移民去到會提供技術同生產力
支那狗落香港係嚟搶福利
拎老綜上公屋

唔一樣
移民有條件審批
唔係有錢
就係有技術
對社會有貢獻

150有乜用

嗰150係大陸揀落嚟，香港無得揀
移民外國係外國政府揀

個150人都只係嚟香港人想改善生活
同想移民嘅你地想法一樣
點解唔可以將香港好嘅一面民主自由展示俾佢地慢慢同化佢地
反而一味排外吊鳩佢地

因為佢反同化返你

你咁無信心

本質上兩回事呀你條on鳩
你移民去外國人地政府可以㨂你
支那嗰150個香港政府冇權揀，送乜嘢人落嚟都要硬食，唔該你條五毛咪撚混淆視聽

香港係中國政府管
外國係外國政府管
無分別

根本上你只係歧視佢地

咁如果每日百五個有技術有貢獻嘅支那落港
大家係咪無咁反感？

係，
到時到返本地低學歷/失業果班食福利

宜家150個唔係攞正牌咩 個腦坐住左？

咩邏輯？？？
點解到時到返本地低學歷/失業果班食福利？
有需要申請綜緩依家一樣申請到，唔會因爲多左150個支那人而不能申請

香港政府係有權選擇審唔審批
只係香港人冇權選擇代表自己既政府

如果有更多有能力嘅新移民
本地人嘅失業率會提高
到時需要綜援嘅本地人咪多左囉

港豬賤畜咪又係支那種

佢地去外國蝗人地就得

好簡單
因為每日150太多
香港根本負擔唔到
同埋大部分都係拎綜援
之後又怨呢怨路
冇貢獻有著數仲令香港愈嚟愈逼
仲好聲好氣對佢地做咩？

咁係好事咩？
正如香港人移民去其他國家同樣有機會令當地人失業

其實你肯娶1975-1984年出生既日本女人

都好易離開到香港

年頭個fd做資料搜集去婚姻介紹搵資料好多呢個年齡層好多獨居

唔差太多歲可以考慮下

但日本番人工無專業既比較辛苦

社會生產力維持不變下
福利優先比本地人

唔同香港
落地就有福利

想移民但無能力果班咪一9樣，有能力果班就唔一樣

ON9仔，你攞個150隻蝗虫同移民比？
150隻駛唔駛技術或投資移民？
你知唔知最平投資移民幾錢呀7頭？
知唔知咩叫技術移民呀傻仔
唔讀你就google 多d，學多d啦7 頭
你唔攞你老豆同李嘉誠比？

仲有外國係有地方，香港人自己都唔撚夠住，根本係國策要俾支那人迫爆香港

泛民做咗呢樣嘢幾十年啦，結果有冇同化到啊？
冇啊，仲有時指責返香港人唔包容佢哋喎

移民得嚟香港，就應該有義務去主動融入香港社會，主動去學習香港文化，而唔係攤大手板，奉旨要人包容自己，當正自己係上等公民有特權咁

其實都有主動融入香港社會嘅中國移民嘅例子，有啲仲會明白到自己民主嘅可貴，呢啲例子本土定係港獨派嘅朋友好多都會支持

屌佢開post條7頭一係葡萄一係傻系一係五毛
屌佢好撚明顯要溝淡你d香港人逼走d高中產啦，7歲都知啦
有錢個堆唔走點控制呀？
一陣d有錢佬合埋溝尻返佢，你估佢唔驚呀？
得返d死窮系咪係到捱囉，
有撚得反抗咩？

食撚屎啦d無腦傻系，你有能力移民，移過先出黎嗲啦
你估話去就去呀？你估返大陸呀

要比就攞垃圾打難民同埋垃圾支那蝗蟲比

樓主眼中 技術/投資移民 = 難民
on 撚鳩!

150單程證係支共審批，港共偽政府撚有權批咩

你個concept 錯錯地

面嗰浸黎講
中共先有單程証審批權
但單程証係中國人既出境文件
有冇權入去香港境內呢
都係香港政府審批既
同樣係特別行政區既澳門就已經做緊呢樣野

底嗰浸黎講呢
香港政府d 高官就個個奶共既
出賣香港人黎換取自己既地位
中共講乜佢地都照做
而家中共分明係想清洗香港人呢個種族
而香港人亦冇權去選過呢班高官

你講得冇錯
你一定要做中國香港人
你屋企是但一個移民就死全家

你講嘅係「應然」嘅嘢，我講嘅係「實然」嘅嘢

頂籠唔會隨地便溺

最大分別就係

香港人移民唔會希望個度變成香港咁

中國人移民係會將當地變成中國咁

個d係大陸特務落黎迫害我地
我地只係求個安穩生活而逃難 點同

咁都有得引戰

移民係有錢/有技術先過到去
你符合到人地要既人 過去接受當地既文化
唔似香港乜鳩垃圾綜援 用廢老婚姻單程證都收
日日150食香港公共資源
仲屌人唔講普通話 歧視佢唔包容佢
蠶食香港文化

兩樣野，大陸落黎既9成9要提供資源比佢仲要求多多。香港人移民外地提高佢經濟(投資)

嚴人寬己香港人最撚叻
自私到搞到人哋國家陸沉都在所不計

本質上係一樣但實際上係唔撚同
如果150唔係支那人而係架妹又有咩所謂

你用自己同支那人比

偷換概念
廢事同你長篇大論

香港人如果移到民都係有錢人中產 自己有錢有技術去到人哋國家自力更生 點會似蝗
唔好當外國政府好似你咁on9亂咁放投資移民啦